我想知係咪得我一個唔洗拜年...

非也

隊友

呀媽仲要番埋大陸
今晚食咩好

自己一個係屋企打機中

唔洗拜年

我都係...

自己出左去食薩莉亞

一個人睇左場電影 周圍都係一家大細

好頹

自己友，悶死

我都有咁既打算，睇咩呀？

我食龍津 點睇

屋企人返哂大陸

初三先拜

無親戚

我都唔使

都頹

老豆老母要返工
老母整左兩底蘿蔔糕同芋頭糕食到想死

唔洗拜

生化危機七 ，仲有lala land同西遊記想睇

死毒撚

我都食緊
仲要自己

仲未放工

仲有我

不過有親戚都未必係件好事！

有我

瞓足全日

我都有成碟 二十舊左右.. 想食撚死我

我都唔洗

有得去都唔撚想去 利是攞唔攞都無問題

唔洗拜 返工

頂住呀

選擇性唔去

落街感受下氣氛啦

瞓足全日+1

瞓左成日

你哋就好喇，被迫同一大班_ _ 食盤菜

有性格 我中意

M8

好熱鬧

hea咗成日

我都係6點先起身去食晚餐

same

You are not alone

hi

早午晚都係出前一丁同蘿蔔糕

受小弟一拜

唔洗拜咪好囉

我由朝拜到晚 除左朝早食左兩件年糕之外 之後正係去人地屋企食人地年盒d糖 到而家仲未有一粒米落過肚

我都唔洗，hea足一日

成日坐左係屋企，咩都冇做過

仲要去到人地到又係自己一條友毒埋一邊 係到聽d親戚當住你面評頭品足

全年最垃圾既節日一定係新年

講 收到幾封利是

5封

我怕連交通費都唔夠填

由三星期開始，到黎緊既三個月
都唔會見到朋友/親戚/屋企人
毒自在外地

要返工，冇得拜年

前2日呀爺去世，唔拜年同派利是

唔洗拜年好正常啫

連屋企人都冇

自由自在 歐洲？

新年流流... Rip

唔係

我都係

我都係今日先知咁多志同道合

仲有開

有呀 都幾多人

我, 唔駛拜年